(認真討論)11點係早餐定午餐

大家唔好鬧我先
同男朋友嘈交
佢話11點已經係食午餐
我就覺得過12點先係午餐 因為12點先係中午
大家點睇

睇你個餐係第一餐定第二餐

Brunch

m記過左11點仲有冇早餐買?

都係一句姐，你鍾意可以夜晚個餐叫埋做午餐都無問題

樓主你就係因為依樣野而嘈交？